女中醫詹成華「攝護腺排毒」 放蛇鬼佬被強制排毒

日本「潛入搜查官」系列的AV，總是女搜查官以身涉險然後被啪啪啪，而加拿大安大略省一名男性調查員，為了追查多倫多一名女中醫的針灸按摩是否暗藏情色交易，同樣「深入虎穴」，結果被女中醫脫掉內褲進行「攝護腺排毒」。女中醫事後承認了7項性侵及造假的指控，上月下旬被安大略省中醫師針灸師管理局（CTCMPAO）吊銷執照，並須支付7500元加拿大幣（約17.9萬元台幣）的調查費用。

《星島日報》報導，在列治文山市執業的女中醫詹成華（音譯，Chenghua Zhan），於2015年9月獲得CTCMPAO執業資格，但隔年就被指控無照經營按摩院，CTCMPAO於是進行「放蛇」，派出男調查員佯裝患者要求60分鐘的按摩療程，結果過程中詹成華在調查員未允許的情況就撫摸他的臀部和生殖器，之後更直接脫掉他的內褲，在按摩床上全身赤裸的調查員，最後難敵詹成華誘惑被打手槍「排毒」完成。
調查員事後除了支付按摩費，還額外被索取總計60元加拿大幣（約1431元台幣）的「排毒」及收據費後，拿到了詹成華開出的針灸收據，由於當天根本沒有進行針灸，這個收據也成為了詹成華犯罪的證據。
CTCMPAO事後公布調查指出，詹成華在按摩過程中以行動和言語性侵犯調查員，同時還賣給患者完全沒有進行的療程收據，且沒有依照規範記錄患者姓名、診療時間等，詹成華也承認7項性侵及造假指控，因此被依嚴重違規吊銷執照。

打完飛機再拉
識玩

辛苦曬調查員

快啲幫我排毒

在按摩床上全身赤裸的調查員，最後難敵詹成華誘惑被打手槍「排毒」完成。

辛苦晒

正所謂排毒美顏寶，排出毒素身體好

被打飛機

你排埋我份，詹成華聽名都知係大媽款

口裡說不要 碌鳩卻很誠實